突發 香港政府將於1月30號封高鐵站

仲要等多2日 病毒唔等人又冇聽書

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

source

Source?

仲要等2日
毒死左啦

支那01

痴線依家吹風成班支那狗臨尾衝關啦

係要即刻封!!!!!
啲人不斷落緊嚟啦 仲點等啊

武漢新型肺炎傳至香港，全城戒備，內地人入境香港的關口成為關注焦點。特首林鄭月娥連同多名官員今日（1月28日）下午4時半見記者。政界消息指，林鄭會宣佈由1月30日（四）起關閉高鐵西九龍站，視乎疫情發展才決定何時重開。

咁啲大陸人一定呢兩日湧入

淨係高鐵站
死都唔肯封晒
同半年前一鳩樣
食屎啦港共

2021年1月30日啊？唔好再遲啲

即係呢兩日會狂黎香港
玩完

等啲病毒入晒嚟香港先封
真係多撚謝曬
英明呀

救樓豬老母

【武漢肺炎】01獨家：政府1月30日起關閉高鐵西九站

同暫緩一鳩樣

仆街，呢兩日一定好撚多人擁入嚟

遲撚哂啦屌你老母`

係就封哂啦,係咪痴線ga

要全港瘋狂自發趕支那人走

[緊急] 再唔做呢2樣野，聽日為求封關既三罷行動注定人單勢孤

飛機呀, 羅湖口岸呀, 港珠澳大橋呀你老母

其他關口呢

老豆搵仔話兩日內要封 如果唔係就炸高鐵
宜家林鄭就話30先封
屌你咩

封高鐵唔封關有咩分別？

多乜撚野謝 佢一早要做
仲要做得少少 屌佢老母

仆街，係封晒出入口

咁仲有羅湖落馬洲港珠澳機場呢

你老母 30號先封有撚用咩

兩日都夠十將萬支那人落黎，仲有其他邊境管制站唔洗關？

等兩日，啲領導未落哂嚟

帶菌者遲一日都唔知播幾多毒出去比人

台灣連大陸學生都唔比入境喇屌

特登留多一日俾國內同胞走落嚟醫病

係封撚晒支那關口呀屌佢老母

淨係封高鐡有撚用咩
深圳、港豬澳都黎到啦

你唔撚好再遲啲先封
屌你老母

梗係請示咗上面人哋話封得先封啦
香港蟻民

仲等 兩日多幾千人入黎

「封關」

有邊隻中文字睇唔明？
天滅中共
黑警死全家

撘去堔圳再過關咪19樣

最後衝閘
實會好亂

點衝
行路軌呀？

30號都入撚曬啦

落馬洲 上水 居民

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

終於肯封

想搞港獨？

真係多撚謝曬

邊境唔封有撚用

仲要唔封機場唔封口岸

關口呢
我屌你老母

人哋HA工會2月7號先升級行動啊
慢慢等啦

德你老母

係就封晒啦，仲要2日後先封，啲人都過晒黎啦有撚用咩

林鄭想玩大佢

是你教會我和平是沒有用的

深圳北轉地鐵福田，再過關

紅磡火車站rip

就算真係封高鐵站，D人可以去福田 ，羅湖口岸落來

最後機會衝入黎困獸鬥

係封比盡你今晚就封啦
比多兩日係咩心態

多你老母

要罷工同放炸彈先肯讓步

多謝老豆搵仔

大陸仔: 好呀咁我搭返去深圳 羅湖落馬洲入先

生化武器大舉入侵

聽日運晒D帶菌者落黎先封

垃圾

港豬澳呢 一車車送落黎?

仲未封關
未成功

其實即時 block 大陸人咪得,
真係好ON9

封關呀仆街

玩野 剩係封一種進出支那既關口
扮做左野 呃D連字 同香港地理都唔識既廢老

好撚野成班支那狗衝關

同武漢一樣on9
比時間人逃亡

唔封關唔洗旨意停

羅湖落馬洲呢屌你老母

到時仲要封咩？

同暫緩一鳩樣，當香港人弱智。

咁老豆搵仔提早做野囉

淨封高鐵有乜用？封關呀

一家人點可以話封就封

有撚用咩 啲支那人帶曬啲毒入黎啦

唔俾老豆搵仔做野

機場 關口呢

冇撚錯

逼人紅毛泥封站

羅湖呢？
落馬洲呢？
機場呢？
港澳口岸呢？
屌佢啲支那人好似烏蠅咁
無孔不入架

俾多2日d病毒入黎？

屌你老母要封就一早封啦 仲要等

係咪戇鳩嫁
屌你而家講定初六封關
啲人咪呢兩日過嚟囉

飛機呢？

佢唔封咪 又有人放炸彈

屌你老母呀 即刻封啦

同當日撤回一樣
永遠都同香港人鬥氣
咩the bill is dead 壽終正寣
死都唔肯撤

呢次就封高鐵 但兩日後先封
呢兩日上大陸拜完年班人都番曬黎啦 有撚用咩

林奠賤畜 樣樣慢幾拍 仲要擠牙高
屌你老母 抗疫啊 全封禁入境

全面封關呀

初三都拜完年返哂黎 初六先封 係咪封棺呀垃圾狗官？

即係提醒大陸人，要在1月30號前趕來港！
預早提示，大把時間！

直通車呢
又有廣州線
又有北京上海線

仲等30？1日都來唔知幾多千萬移動毒人
照舊罷工！！！！！
炸關！！！！

即日封曬所有關口啦

On 99999999999
我屌你老母

唔係3日內咩

陸路關口呢仆街

屌你d人都入哂黎啦，你唔好出年先封
仲有對面個個港珠澳 羅湖同落馬州呢？
佢地唔存在係香港嫁？

要立刻呀

嘩咁快講定 有撚用呀 咁港豬澳橋呢 搭飛機過黎又點？

讓領導先走來

仲要係低成本方法添

too late
fuck

有撚用啊 條膠鐵仲係免費嫁 同埋東鐵又點計啊 唔好再早啲做

撤回->暫緩
封關->封高鐵

澳門講完俾半日時間武漢人走, 唔走拉返去隔離
HK講完過2日先封,,, 有撚用.

全面封關

高峰期已過
理撚得你

星島係咪失勢

仲有咁撚多個關口 又港豬噢

唔會只宣佈封閉禮賓府同政總掛

叫你封關你封一個？
屌你老母小學雞

仲等兩日dklm
仲有其他口岸呢

羅湖，落馬洲，所有中國大陸航班，高鐵，港珠澳大橋
封撚哂佢呀屌你老母

即係一個賊偷野走埋
警察先到冇分別

等埋 朱媛 先

又畀緩衝期？大把人即刻買飛落香港啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

封關呀屌比老母

有撚用咩
你估冇咗高鐵，啲支那狗唔識行羅湖落馬洲？

咁撚多關口

明玩野尋日同你講唔洗錢 等人買好飛 30號落哂黎啦

要立刻封啊 仲等？病毒唔等人
仲要講定先 即係叫班支那人快d湧落黎

同武漢凌晨2點宣布朝早10點封出口有咩分別

啲人一定封之前衝晒出去㗎啦

仲要仲有咁乜多關口俾佢哋入

錯字 你

屌 都一早落哂嚟啦…

封高鐵站因爲上蓋係有錢人，
羅湖，落馬洲唔封，因為北區係窮人。

呢幾日100%會衝哂落黎

Mr. Siu: step by step plan. URGENT!
Do you agree? If agree, share.

澳門真係好波

好似俾人強姦咗
授埋精 先話要帶dom

驚閪咩，之前唔係好威死頂咩，做咩要封

仲有羅湖，機場 唔封？ 有咩用？

羅湖 深圳灣 落馬洲 皇崗 沙頭角 港珠澳

有撚用咩，屯門撚表示B3條線都一堆人

屌你老母淋病

就奇

哦 罷工

應該要封晒所有關口

另外，似乎咁耐無人講過點解隻病在武漢外傳播規模會細咁多，感染既人公開既絕大多數都係湖北出來，台灣，美國，香港自12月，1月大量武漢人進出，香港5例由高鐵進入，台灣5例有1例接觸左300人，但卻零本地感染，傳染力可謂同武漢差天共地

不如生埋仔先避孕啦好冇

上水仆街

咁咪搭九廣鐵路囉
再唔係直通車
飛機又得得左

即刻啊屌你老母

邊境唔封？做D唔做D

深圳灣 屯元天屯門醫院死快啲

永遠都係支那01最快收風

一定湧入羅湖 落馬洲

傻豬 特登俾時間病毒走落嚟

淨係高鐵?

NEEDS TO DO IT IMMEDIATELY!!!!!!
Competing with TIME!!!
Mr. Siu: step by step plan. URGENT!
Do you agree? If agree, share.

2日幾十萬人入咗黎啦

有撚用咩
仲有兩日俾支那狗衝關

仲等兩日 人都死曬啦

01

一早block咗你

呢兩日我哋自己封啦
屌佢老母

媽媽

封撚埋其他關口啦屌

姐係比兩日時間支那狗衝關
同弱智武漢政府凌晨宣布朝早10點封城一樣

30號先封，即係叫班大陸狗好趁呢2日快d入黎免費睇病

入多黎2日

同預告封城一鳩樣冇撚用

屌 弱鳩智正苦

五毛都驚，我屌

On撚9

福田站過關

唔係假架wo 似真架wo

你真係好天真好傻

即係叫人好快 d 死嚟香港
要封使咩兩日後

屌你老母 提早幾日講咪即係叫人衝關
武漢半夜講第二朝封都走咗咁多人 林奠真係送香港人一程

係咪on9架佢
仲係度鳩up

膠鐵

那就從羅湖深圳灣去香港吧

新界率先中招

即刻封啦！仲等？

幾十萬人入咗來，再封高鐵即係困住係香港唔俾出走

屌佢老母 即刻要封啦下 仲等兩日

翻完大陸果堆趕翻黎翻工啦

30號先封，即係叫班大陸狗好趁呢2日快d入黎免費睇病 仲要只封膠鐵站
屌你老母不如唔好做呀

講到野喎

東鐵肯封羅湖/落馬洲未呀

搭鳩鐵到深圳, 再由其他關口入香港, 咪一鳩樣

要即時封啦
仲等多兩日

咪係

其實應該封淨深圳灣
然後香港人入境要登記追縱
所有境外人員除許可外禁止入境

飛機：只留上海浦東丶北京首都有限度服務

仲有羅湖口岸 港豬澳大橋

要香港醫好晒班病夫先好走

要封就封到3月中 再睇三月頭大陸爆成點 我想大陸都要咁斷晒省與省之間連結 邊到爆得勁就去物資過去 真係去到咁好似果位醫生講令願放棄經濟 好過個個唔咁出街 食飯都怕 好多都要執笠 令願自成一角都仲有得周圍走

似d鋪頭話 最後兩日 仲唔快d黎幫襯

咁其他關口呢
Dklm仲要等兩日
罷工啦

全中国啲高鐵都封緊啦，等得你嚟都無高鐵行

真係頂唔順 香港幾時黎暴動

仲要獨家消息

黨媒

試緊水溫，搏醫護人員收貨

又或者開埋港珠澳都可以，有限度服務

笑撚死陳雲唔喺微博post，走去Twitter 同連登講有撚用咩，最好笑就係話自己妙計成功，根本敵人都睇唔撚到，笑鳩死人

屌佢老母 咁咪即係叫班大陸人即刻黎香港

好驚醫護罷工

死撚得

病毒不等人呀

封撚埋羅湖啦智撚障

下世先封啦 入撚哂黎啦

獲得中央同意 dllm

on9 咁仲唔即刻衝晒落黎
武漢封城得幾粒鐘都走咗成500萬人
你俾成1日幾時間佢哋
仲唔9衝

淨係封高鐵有撚用咩
仲有東鐵

Dllm
128不封關
129不上班

FC ED

大陸好多地方自己本身都封左高鐵又扮做野

多你老母謝

on9 有心阻止就好依家阻止啦
等到30號玩完啦

Late, incomplete
冇用
唔收貨

香港真係見慣呢d 風浪，五十年代共產難民潮、六十年代大躍進、八十年代越南船民，估唔到時至今日，武肺炎又一次難民潮。
香港政府唔封關都要重開難民營，處理幾十萬幾百萬難民，無可能無遮無掩任入.

等啲病毒黎哂先封

一早要啦！

淋病呢招分化用得幾好
封啲又唔封晒 唔睇真啲既港豬同傻閪藍以為做左野
比壓力醫護手足轉頭唔好罷

開左關收左幾十萬人 先封有撚用

呢度好多ON9仔，以為得一個口岸。

賤撚到仆街

放完新年假先封，正呀

封高鐵有乜用? 去到深圳咪一樣照由其他海陸路入嚟.

林鄭好波

封啲唔封啲同無封有咩分別

依兩日要去西九示威直至封關

仲30號 2日都走左好多人落黎即刻封啦

不愧係紅底01

On撚鳩

咪能比個7婆呃

仲要等2日
香港玩撚猿

究竟點撚解仲要等多兩日
香港政府真係好撚戇鳩 痴撚線

屌你老母
又想唧牙膏！
仆街陷家剷！

30號封係因為要比D返左大6過年嘅藍絲港豬狗返黎，依家即刻封就會搞到佢地返唔到黎到時又少左班人支持佢

keep 住提中央係度強調個主次

屌

等多2日 玩撚完

未夠呀 冇封羅湖落馬洲

點解係都要等兩日，係咪弱智。武漢封城等半日都已經走咗500萬人

聽日都湧1,000,000入嚟啦

未來2日嗰500觀人會落曬嚟

最撚多人嘅羅湖落馬洲當冇嘢

聽日過關人次一定破記錄

全面封關呀吊

入哂黎啦
早早唔封onL9

老豆搵仔都係話兩日內喎

羅湖落馬州東鐵線

到而家都唔全面封

羅湖呢

屌你啦，咁遲先封，仆撚街！

仲有關口呢，林奠

佢真係好仆街

洗撚理佢地咩 祖國咁強大順便搬埋上去住囉屌 大灣區經濟發展好呀 dklm

衝呀
仲有時間落香港

林鄭: 咪話左減班次囉，同胞等多兩班車啦

留夠時間俾強国人湧落嚟

羅湖深圳灣福田落馬洲沙頭角文錦渡

無睇條八婆直播
有無話封埋羅湖同機場?
無嘅話 就即係同無封無分別

大家留意
係中共唔批個人遊，係中共暫停旅行團，唔係港共封關！中共隨時可以改變林奠政府依舊係乜都無撚做過！仆街港共！

停自由行幫唔幫到

01獨家

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到
詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！
香港人與醫護同行

呢幾日靠自己啦

大陸人因呢段片嚇到唔敢來香港

唧牙膏咁
人地話封關你先封鐵
人地話五大訴求你先話撤回
真係IE黎

仲有港豬澳呢?

封機場唔可行 起馬應該要大幅cut內地班次先

屌係就即日啦，唔係傾好晒先封㗎咩

得湖北封左

而家要收錢，不過都照樣落嚟

係咪唔羅湖入境，定我聽漏

Dllmmmmmmm

星期4 12點 啫係仲有今日 聽日

唔好比佢spin到，
係上面停佢先停，港共只係一個傀儡政府
只有完完全全封中國人入境先有用

唉 有撚用…
不過好過無

仲有商務，探親嘅可以嚟
得自由行，旅行團停止供港

都2020，探親同商務同用電話啦屌，大陸科技唔係好撚先進咩，又5G又超英趕美

應該剩係俾貨運算啦屌，封啲唔封啲只係推遲病毒喺社區爆發嘅時間

佢都真係勁撚無腦，叫啲係大陸港人盡快返香港，冇病過個關撈撚埋啲湖北佬都即死啦onl79

減一半航班、直通車停

除左西九龍仲有邊個關口封左？

即時罷工啦屌

今晚12點好封啦屌

兩日滅港不是夢

要俾香港人呢兩日係大陸番落來

2日，乜都夠時間衝落黎啦

有鳩用 啲人唔識係其他關口過關嘅

買曬d飛佢

唉好過無

羅湖唔閂火車咪仆街？

同胞們！衝呀

東鐵

多你老母
咁撚多個關口 你同我關一個？？？？？？？
食屎啦仆街

又預告
武漢就係預告封城 未封都走左一半人

屌你老母要封就即封啦

128不封關
129不上班

你個名😂😂😂😂

正一死臭閪

要照放囉屌，呢兩日啲大陸人實狗衝，放嘅起碼有少少阻嚇

唔係全封=無封

屌 擺明睇129你地係咪真係夠膽罷
罷比佢睇啦！！唔驚呀！！！
128不封關 129不上班
要求立即封關 否則醫護海關大三罷

屌啦 都未封哂所有關口

政府啲政策…
如果真係有黃AO，將來咪咁on9
出埋呢啲預告 痴線

香港d大陸航班停咗未？

仲等兩日痴撚線

佢老尾2日乜都傳曬開去啦

羅湖褔田冇封，繼續gogogo
林奠你幾時死

仲有時間可以動物大遷徙

琴日落馬洲，福田同羅湖都入境破哂紀錄，香港淪陷

30先封含得撚啦

蠢撚過武漢封城.........
同人講你依家好黎香港啦

永遠做野慢人兩拍 跟本就係比時間啲大陸人過黎

認真既然全世界都知仲2日先封，冇人出黎嘅話幫蝗有機會大遷徙

too late..........關口呢仆街~ !!

禁埋港人北上啦

根本就等於無封 羅湖落馬洲都夠你死
佢地唔搭高鐵唔識用返傳統口岸入黎呀？ 屌你老母死柒婆

即時封啦仲等

最後上車機會

同武漢一樣大逃亡

班

香港人自救，我我地買徒的高鐵飛就冇人落到黎！
快傳開！

人哋份工要留返喺地府度繼續做嘅
所以唔可以冇咗份工
罷工抗爭要有法律保障
唔可以冇俾人青算

咁都要車埋果幾車人落嚟先封架嘛

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

大家即刻發起一人買一票行動！買飛保平安！

on99但佢係特登，如果係即日代表怕左你，極權政府係唔會屈服
到時就話講左30封，屌你地聽日罷工係為左搞事

有冇有錢人買撚曬D飛去等D蝗買唔到飛?

封狗鐵個陣又唔見你話要等多2日？戇鳩鳩

仲要30號先落閘
呢兩日時間仲入到黎
仲唔爆到仆街

羅湖 落馬洲唔封？

淨係停一簽多行？

我有無理解錯？

點解林鄭死都唔肯聽下民意
人地要撤回，你就暫緩
要獨立調查，你就獨立檢討
要封關，你就剩係封高鐵
柒左咁多次都學唔識

收皮啦 唔坐高鐵咪坐飛機囉
唔坐飛機咪坐高鐵到羅湖口岸
再經羅湖口岸入囉
再唔係咪港豬澳囉

柒婆d股票好重要

cls 等兩日
死q曬啦

仆街！

蟻民

淨係封高鐵有閪用咩

不能屈服"暴徒"的淫威

你睇佢仲提粉嶺嘢就知

重係未封關
pk777

死曬啦屌你老母
其他關口入有幾難

話仲滯留係武漢個d香港人都唔知係咪真香港人 等陣又陰d陰d放入嚟

咁大陸人未依一兩日黎哂
我地係要即時封關

想問深圳水貨客係點黎香港?

都落曬黎
屌你老母

仆街人在廈門有urgent野 31號仲有無飛機返⋯⋯⋯⋯

要黎呢兩日好黎喇🦠

唔好諗住咁就放過政府同你班狗

連火燒暉明村都唔敢讉責

罷工依招有用

是你教我和平沒有用的

政府：要即刻封關唔得
唔夠人手

撒中囯人係最直接抵抗方法

唉 香港呢次 真係 猩猩玩賓州

咪又係射完精先戴condom

含撚啦林鄭 屌你老母

講到封關要好多嘢做，需要2日時間去準備，示威遊行就唔撚洗，一車車狗快速去鎮壓